其實魁隆使唔使特登請個人扮，反正都係cg

猿人爭霸戰啲猿人使唔使特登搵人扮，反正都係CG

演員係貴在佢個肢體動作同表情表達情感

無rdj無marvel stud10

唔係搵猩猩拍架咩？

請個人番黎係為左motion capture番佢d表情動作 入電腦再過比隻cg公仔